﻿001	ここがバレンタインフェアの会場ですか<br>すごい！　チョコの甘い香りが漂ってます～<br>とても賑やかで素敵ですね	VO_craris.craris_sys_0008
002	はい。それに展示もとても充実してますよ<br>有名パティシエの力作ショコラから<br>手作りチョコの為の材料や最新魔導具まで…	VO_ewelika.ewelika_sys_0004
003	…って、前もかなり盛り上がってたけど<br>今回はそれ以上じゃないですか？<br>規模が全然違うっていうか…	VO_ewelika.ewelika_sys_0003
004	あれから更にチョコ作り用の魔導具の<br>発展と改良が進んだみたいね	VO_albell.albell_sys_0009
005	おかげで、手作りチョコを贈るのが<br>トレンドになっているらしいわ<br>この盛況ぶりはそれが理由かもね
006	そうなんですね…	VO_ewelika.ewelika_sys_0044
007	そうよね、実行委員長さん	VO_albell.albell_sys_0002
008	はい。ですが、規模が大きくなった分<br>どうにも人手不足が否めず…なので<br>皆さんにはフェアの警備をお願いできればと
009	それはまぁ、いつものことですし<br>全然構いませんけど…<br>…委員長さん、顔色悪くありません？	VO_ewelika.ewelika_sys_0001
010	人手が足りない分をカバーする為に<br>ちょっと張り切りすぎちゃいましてね<br>それに…実はここ最近、トラブル続きでして
011	イベントの中止を迫る脅迫があったり<br>飾りつけを壊されたり…そのうえ<br>出品予定の魔導具にイタズラまでされて
012	そんなことが…	VO_ewelika.ewelika_sys_0016
013	なんとか開催にこぎつけたとはいえ<br>まだ不安は残ります。来場者の安全を考えて<br>…場合によっては、中止の可能性も
014	こんな素敵なイベントに脅迫なんて…<br>いったい、誰がそんな――	VO_craris.craris_sys_0020
015	リアルヘブンのゴミたちの仕業さ<br>あいつら、バレンタインに縁が無いからって<br>このイベントをやっかんでるんだ
016	よさないか<br>その話に確かな証拠はないと言っただろ
017	けど、連中ならやりかねないでしょ<br>アイツらがフェアに出入りしてるの<br>見たっていう奴だっていますから
018	フェアの開催の為に商工会をあげて<br>がんばってきたのに、連中のせいで<br>中止になったらたまんないよなぁ
019	いいから！　持ち場に戻るんだ！
020	…失礼<br>お見苦しいところをお見せしました
021	色々大変なようね	VO_albell.albell_sys_0031
022	ええ。フェアを大事に想うあまり<br>犯人探しが過熱化しているのです<br>それが偏見と結びついてああした形に…
023	ええ。それに…こんな状況だからでしょうか<br>極端な言動や攻撃的な発言をする方々が<br>多いような気がします	VO_craris.craris_sys_0005
024	そうですね…<br>もともと、市民とリアルヘブン住人の関係は<br>そんなにいいものではありませんが…	VO_ewelika.ewelika_sys_0030
025	それにしたって<br>ここまで拗れるのは異常ですよ
026	不満がくすぶっているのを感じます<br>ほんの些細なことがきっかけで、<br>いつ爆発してもおかしくないくらい…	VO_craris.craris_sys_0031
027	そうならない為にも<br>私たちが警備をしっかりしないと、<br>というわけね
028	任せてください。警備として<br>このフェアを守る為に、精いっぱい<br>お仕事させていただきます	VO_ewelika.ewelika_sys_0004
029	…ありがとうございます<br>ご苦労をおかけしますが<br>何卒よろしくお願いいたします
030	…委員長さん<br>とてもお疲れの様子でしたね	VO_craris.craris_sys_0030
031	前回のフェアでの魔導具の問題が解決した<br>と思ったら、また別の問題…厄介なものね<br>…これからどうする？	VO_albell.albell_sys_0030
032	そうですね…まずは警備の動線確認を兼ねて<br>フェアを回ってみましょうか
033	いろんな展示がありますね<br>わあ、これが噂の七色カカオですね<br>そしてこちらがトッピングの材料…	VO_craris.craris_sys_0008
034	見ているだけでワクワクしてきますね！<br>私もチョコ作りをしてみたいな…あら？<br>他のお菓子の材料もあるんですか？
035	バレンタインにプレゼントするのは<br>チョコに限らないそうなんです<br>ケーキやクッキーなんかもありだとか	VO_ewelika.ewelika_sys_0031
036	そうなんですね。バレンタインに贈る<br>お菓子の基準はなんなんでしょう…？<br>そもそも、どうしてお菓子なのか…？
037	さぁ？　それはわかんないですけど…	VO_ewelika.ewelika_sys_0039
038	うーん、気になる…<br>…あ！　こっちには魔導具があります！<br>魔導具ってこんなに種類があるんですね…！	VO_craris.craris_sys_0023
039	あの大きな魔導具、<br>いったいどのように使うんでしょう…！<br>ああ、気になる…！
040	…と、いけない<br>魔導具が見慣れないものだから<br>私ったら、つい	VO_craris.craris_sys_0036
041	今日は警備に来ているんだから<br>まずは任務を全うしないと…
042	そっか。クラリスさんは魔法を使うから<br>魔導具にはあまり馴染みがないんですね	VO_ewelika.ewelika_sys_0045
043	はい。私がお役目で関わる方々は<br>魔導具の使用を避けていらしたので<br>私もそれに準じていたんです
044	お役目って？	VO_albell.albell_sys_0005
045	私の家は代々国の祭礼において<br>ハイエルフの案内役を務めているんです<br>私も長きに渡って務めてまいりました	VO_craris.craris_sys_0004
046	国の…なんだかすごそうですね	VO_ewelika.ewelika_sys_0025
047	いえいえ、立派なのは家名だけです<br>私自身は大したことがありません<br>知らないことも多いですから
048	なので…実は私、<br>任務に就くにあたり、バレンタインについて<br>私なりに調べてきまして…
049	それで、思ったんです<br>――なんて素敵なイベントなんだろうって	VO_craris.craris_sys_0007
050	とても感動して、そうしたら今度は<br>その素敵なバレンタインを盛り上げる為の<br>魔導具がどんなものか気になってしまって…
051	それであんなに<br>テンションが上がっていたのね	VO_albell.albell_sys_0045
052	はしゃいでしまってすみません…	VO_craris.craris_sys_0035
053	好奇心が強いのはいいことですよ<br>私も魔導を勉強し始めたときは<br>そんな感じでしたから	VO_ewelika.ewelika_sys_0007
054	そうね<br>まぁ、他の人に迷惑をかけないなら<br>いいんじゃない？	VO_albell.albell_sys_0037
055	もちろん、まずは警備のことが最優先だけど<br>今のところ不審な点はないとはいえ…<br>脅迫が来ている以上、油断はできないわ
056	はい。警戒を怠らないようにしましょう<br>何かあってからでは遅いですから<br>…それにしても
057	想いをお菓子に込めて、知ってもらう…<br>こんな素敵なイベントのフェアに<br>脅迫だなんて…いったいどんな理由が…	VO_craris.craris_sys_0029
058	それも気になっちゃうんですか？<br>愉快犯かもしれないですし<br>理由なんて気にしても仕方ないですよ	VO_ewelika.ewelika_sys_0006
059	それよりも警備として、犯人を<br>捕まえることに意識を向けるほうが<br>建設的ではないかなと思います
060	そうですね。それはもちろん、<br>大切なことだと思います。ですが…	VO_craris.craris_sys_0004
061	どうしてその人が脅迫をしているのか<br>その理由さえわかれば<br>対処のしようはあると思うんです
062	仮にもし愉快犯だとしても…<br>その方はきっとこのフェアの素晴らしさを<br>まだよく知らないだけ
063	ちゃんとお話しして、バレンタインのことを<br>知ってもらえたら、きっと脅迫なんて<br>馬鹿げた行為だと理解してくれるはずです	VO_craris.craris_sys_0005
064	…………
065	…？　どうかされました？	VO_craris.craris_sys_0002
066	…いいえ、別に。ね、エヴェリカ	VO_albell.albell_sys_0004
067	は、はい！　そうですね…<br>私も、クラリスさんの言うようになったら<br>素敵だなと思いますよ。でも――	VO_ewelika.ewelika_sys_0031
068	ど、泥棒ー!!
069	!!
070	チョコひとつでガタガタうるさいな！<br>いっぱいあるんだから大騒ぎすんなっての
071	（泥棒？　あの女の子が…？<br>いったいどうして…）	VO_craris.craris_sys_0025
072	誰か！　早く、ソイツを捕まえてくれ!!
073	（…！　まずは彼女を捕まえなきゃ…）
074	待ちなさい！　泥棒はいけませんよ<br>大人しくしてください！	VO_craris.craris_sys_0014
075	チッ、アンタら警備かよ<br>こんな奴らを雇ってまで、バカみたいな<br>フェアで盛り上がりやがって…
076	――ああ、もう！<br>ガラクタばっかで邪魔なんだよ！
077	ちょ、ちょっと！　なに考えてるんですか!?<br>魔導具を突き飛ばすなんて…	VO_ewelika.ewelika_sys_0014
078	あのチョコ作り用の魔導具は<br>かなり精密な機構をしているんですよ!?<br>そんな乱暴な扱いしたら…
079	ガ、ガガ、ガガガーー！	VO_aj2000.aj2000_sys_0043
080	ほら、暴走したじゃないですか…!!<br>被害を出す前になんとか止めないと！	VO_ewelika.ewelika_battle_0019
